牙朗=英國 皇馬=香港😶

無左英國就玩完了

賓周馬 巴爾=特衰政府
靠佢就含撚

盧蛇=中共

佢特首姐
背後個董事局先係

咁盧蛇(紅色)呢

佩雷欺=維尼

舊年歐聯靠特區政府